傳聞林鄭政府係國泰第三大股東，奴隸合約高官係咪有份制訂？工會如果識玩一定係向主要三大股東表達訴求

中國國際航空股份有限公司

太古好多業務賺大錢

幾百億去晒高層紅酒單

你去國泰城申訴有撚用咩，又遠